now歐國杯早鳥 $350抵唔抵買

如果肺炎取消左點算

咩意思?

我本身已經join左英超西甲
係咪加350得

點解你唔用搖控係電視機買台
要350蚊咁多咩

即係我已經有英超西甲, 仲要再加組合?
定係加24個月英超西甲就得

我問下大家意思姐
話唔定肺炎開唔成歐國

同埋禁咩掣有得買

你唔撚係丫嘛now咁方便都冇用過？
自己搵台買未得

即係我本身英超西甲要加多$70/月package 先用得$350?

搵咩台買呀
打數字呀

仲要比錢睇波

有講波WO

取消硬
歐洲大大獲

睇下my now訊息有冇，有就綠色制

ho

聽班講波佬主觀感受，戇撚尻

鐘意中又得英又得
最緊要係俾左錢，舒舒服服坐定等睇
唔洗上網慢慢搵link
幾舊水買個方便好閒

本身有溝道唔洗搵
中.英.葡.西.俄.中東 都有
我手動重播又得，cap圖又方便
幾舊水聽班垃圾講波佬

廣東話有咩source?

CCTV5

留名等睇肺炎取消比賽

踢唔踢得成都係一個問題